肌肉可以做GYM鍛鍊

咁心靈意志可以點練?? 身心強大，強者也。

搵胡cfu

搵古一

做gym已經練埋

出多幾個膠po或成最大贏家